我法國d人對一個streamer用咩語言字幕反應仲大過香港政府/立法會發生緊既野

係囉，中國人睇中文都有野好嘈

兩樣野同時關注唔得?
ON9仔